[聯署] 強烈要求我含為賓穎 bb 頒發榮譽性愛博士學位！

一個對性愛有執著嘅人，竟然比香港人唾棄，我含視佢為性愛實踐者

推